［請指教］呢刻衝衝真有正面幫助？

點解我地要不停落人話柄？破壞野去報復政府係爽，但真係得個爽字。越來越多人睇唔清我地目的，助藍絲去話我地，反令我地落得「暴徒」兩個字。（雖然我唔覺但越黎越多人誤會）
烈士出手可以揀係黑社會同警察對我地有攻擊時，大條道理因自衛反擊。
如果有日我們主動衝到唔小心令佢地冇左一條人命，我地有機永不反生。
宜家大6記者同大6公安呢刻拎哂彩，因為佢動口不動手，屈哂我地錯。sad

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

Hey?各位